三國統治者嘅性格特色可以由佢哋個仔嘅名反映出嚟

劉備兩個仔：劉封，劉禪
連埋就係封禪，證明佢有帝王之心

孫堅兩個仔：孫權，孫策
連埋就係權策，證明佢善於權策

曹操同三個仔個仔：曹操，曹仁，曹真，曹爽
⋯⋯

又幾好笑喎樓主

操你媽b

曹真，字子丹，漢末三國時代曹魏名將，曹操的族子

負評係我俾

扮奸奸都扮得柒過人 11 秒就覆

蔣幹打俾曹操☎️
蔣幹：「操你嗎？我幹！」
曹操：「我操，你誰啊？」

蔣幹：「我幹啊！」
曹操：「我操，你到底是誰啊？」

蔣幹：「我幹啊，你操吧！」
曹操：「他媽的，你到底是誰啊，我操！」

蔣幹：「我幹，我幹啊！」
曹操：「我操！」

此時蔣幹的媽媽接過電話：
「我幹他媽啊，你操吧？操你媽呢？」

曹操去食大快活
喺牙活個門度寫住: 活

楊修好快就叫人拆咗牙活幢門
拆撚埋成間牙活

有個智者問楊修
門字有活, 係咪代表太闊
丞相唔中意太闊?

楊修話
唔撚關事呀屌你老母
我同丞相食咗牙活既咕嚕肉
佢哋落撚咗酸齋同馬蹄呀
屌你老母活人點會食呢啲
係咪不想活呀屌你老母
丞相話拆撚晒全部呀活呀

曹仁好似係曹操堂兄弟嚟

曹操有個仔叫曹熊
操熊真爽

曹操幾個仔唔係昂, 丕, 彰, 植, 熊, 沖咩?

此po 已完

孫策係兄權係弟，點樣權策？預知未來？

張飛好鍾意幫人開苞

睇過唔知幾多次
加好似係上面傳出黎

樓主自己講自己笑

大婆係呢5個